而家聽到跌野聲都唔使望

90%係細路仔跌呢隻野

咁多啤令

有咩好玩

都唔撚知呢舊野係玩緊乜鳩